{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 마리 호텔(나운점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用の際には注意事項に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室のご利用の際には注意事項に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 354
    }
}